你 最近還好嗎？

就算幾掛著你都只可以放係心入面

Ok la

佢已經走咗
佢過得好好
係得你自己仲喺到戇鳩鳩咁叫春
頹多排好停
又唔得佢
呢嗰世界仲有好多好過佢55

都唔知你care 啲咩，你話佢同人杯，搞鳩你就話啫
唔同你講嘢/避開你都唔撚得啊？
佢可能唔撚like 你，但又因為日日要對住又唔好意思開你波，但同對撚住你扮fd 又會搞到自己好照唔順氣，咁咪避避你囉，好撚正常咋吓嘛？

何不 把這雙手放進心裡

唔撚好啊屌

隔左一排
以為自己好翻
又頹翻
佢就好開心同新女一齊了

你做咩諗（撚）野啊

我明 明明對方完全唔care 得自己一直頹一直放唔低

我要控制我自己
不會讓誰看見我哭泣
裝作漠不關心你 不願想起你

絲打仲未好? 好耐啦喎

去完個旅行好左一排
翻到黎又好似loop翻
不過比起過去個三四個月係真係無咁辛苦

係呀 人地已經當你係佢生命入面消失左
得自己onon99都唔知留戀d乜

loop咩呀
講左向前望,識個新男仔,新一年新回憶。

根本佢冇咗我都完全唔緊要 仲過得開心咗 我都唔明自己仲留戀啲乜

55

我都想識翻個好男仔，但係無

日日同條女happy 其實一早就無左你啦
我屌佢老母等睇佢地散

我都唔算?😂😂

睇下自己好過啦

睇自己what

我唔知😂

識個新對象啦,人地散已是人家事。

我同你傾過計架

下幾時